[古天牢入一入嚟]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[574］

屌你老母雜種狗

你可以出返去了

如果lin係無作用，撚羊直頭負作用，仲要負左幾場，仲有人迷既唔係on9就應該渣白卡

頭十分鐘踢得幾好
個人犯錯搞到成場波局面變晒

屌你老母雜種狗

屈機！

又撚古囝

一禁過去睇祖記 c7同福罰球一樣

流川今晚都打得好好

sob 迷

英超最佳球員，明天我們就要回家了

根本就係，對上幾場已經夠柒，不過英撚黎講，柒極都有得出既

頭寒啦

英撚已經係原罪

究竟撚羊同埋連狗仲可以出到幾多場

咁樣輸兩球，真係唔甘心

下年200m買人
邊條友個價貴過65m我都希望佢斷腳無運行

對唔住

成隊波除左白lin 有邊個真係值得留

世界最佳門將，明天我們就要回家了

撚羊同廢特係頭號戰犯

下年冇歐聯踢 唔使買人

唉

成班垃圾

睇好隔離ajax晉級

下年邊條友貴過300k 反到佢退休

換走馬lin羊plz
半場是但換一個啦

半場換走羊啦
叫LIN去打閘
前面用返LKK 算

迪基亞都冇份

???????????????

只係想羊正正常常
係咪咁難
完全輸壞個勢

點睇都係ddg啦大佬

Agger

Ddg個球牛油 真係。。。撚羊真係on9

光環唔計

佢依家都係巴區呀
仲笑9緊曼添
雜種狗

下場繼續出 比愛記大炒
前四都無埋

睇曼上兩次決賽對疤 其實都係咁上下 睇得出都係唔夠踢。但今次輸人重要輸自己 真係

sob係有戰術 班波就係咁派膠

開局打得好地地
young搞咩解圍解到咁 輸第一球好大責任
佢左面唔慣就搵大佬打好過吧

羊正常發揮地廢

換盧山出嚟啦

我地唔配擁有白lin

能羊近呢幾場究竟派咗幾次膠

深夜西波

FRED 一下姐
開頭有幾下反攻唔錯

明明有個馬達喺隔離都唔學
妹妹罰球都唔差，喺第一季成日中柱楣

投降啦

沙特王子幾時出手救下我曼

邊會唔慣
之前左羊打撚咗幾耐
根本無腦

想下好

撚羊真係出局罪人
主場有攻勢比佢晒左勁多球
作客自爆
換dalot好過啦

數唔到

羊平時已經清撚左啦，走到扭球真係cls。

歐聯有無得走場當輸0-3？ 柒到唔敢睇了

多謝shaw b得你一個愛我

麥湯真係幾定

個個學親 C 朗既都仆硬街

你個名
唔怪得覺得ddg無問題

不了

愈踢愈好，真係好正

撚羊第一球自爆真係無計傾 低級犯錯輸孤寒波

講真ddg唔派膠失嗰球
都唔見得我哋會入波反cup疤狗

唔講唔知以為曼聯贏緊3粒
逼都唔逼下，中場又撚慢

頭十分鐘踢得幾好
撚羊送完一球成隊dup晒

射罰球應該射香蕉好過飄忽球
後者係勁，但好難食得應

連續兩下自爆，入到更衣室應該講咩

見之前有手足都推話要置頂
置返次

山下半場唔好吊波okay？

第一下咪中楣

死獌狗以為自己有得打

柒還柒
無解散

中場完全唔夠班..人地撚狗咁撚

錢咁多年黎用左咁多
人又買左咁多
仲要唔平
但係咁多年黎同巴塞既差距都係冇縮窄過
買人問題定點？

隊波謝哂

又未去到咁絕望
一開始都有攻勢啦

撚羊問題

咁ddg係有問題但唔洗講到咁差
我就希望入返球，好好睇睇，唔好咁肉酸就得

反cup其實唔難
45分鐘 15分鐘一粒
Pogba一粒 拉shit一粒 馬一粒

以後啲波出羊就唔睇了

唉 下季快快手搵番個director of football再講
再比木狗管隊波真係遲早收皮
今季已經唔再強求啲咩

輸壞第一球就已經冇左開頭個勢
Young

錢就洗左，踢法越來越差。

一定要買閘

都已成定局
俾大碌出去吸經買未來好過

換走lin換廢盧出嚟 放係兩邊
求撚其傳中博下啦
換撚埋食屎羊 換大碌好氣好力搶下好過

睇完頭5分鐘以為真係有奇蹟偷到雞
點知自己親手派兩球膠送走

柒到 好似睇疤強姦傑志咁

羊真係踢埋下季後備好自己走 呢幾場愈踢愈差 好明顯回緊塘

無朗隊既曼聯同解散咗無分別

下半場打3中堅吧
反正冇壓力當試吓陣

lin out mata in
羊 out 渣古 in
fred out matic/p仔 in

俾人迫冇技術就一早大腳解圍好過啦
人地巴塞呀大佬
ddg第二球又係唔知做咩 呢排搞續約係咪特別多問題

其實打完PSG之後輸個幾場波都係輸自己後防
雖然進攻除左阿狗個場係好少少之外其他都好撚閪
但唔係自己後防派膠真係仲有得踢下

呢球真係好差
無力度無角度
Even普通龍門standard都係差

美斯真係好撚勁

閘 中堅 右翼

個勢好地地無端端失2球on9波俾你都洩氣啦

佢之後識一腳清架
係第一下又要心雄又唔知自己廢

收嗲喇乞錢cd rom

屌你大戰輸孤寒波係最撚on9
無料就咪撚係度扭啦

出年分分鐘好似華隊咁 爆都爆唔起

講得好

係，我都屌左出聲，平時都唔會柒到咁

其實左右閘中堅都要買 由防線開始慢慢執

收窄咗啦，上兩次對巴塞完敗
今次起碼咬得緊好多

40秒果球半單刀。。
之後仲有球麥湯 唉

爆閘狗見一隻扑一隻

擺明腳軟，諗多兩下都唔出波
咁就俾人開齋 1-0

死獌狗俾人炒主其他 派500

嗰陣時仲未輸第一球
輸完第一球冇咗個勢啦

半場賣撚左羊佢啦

其實so b係咪有咩苦衷 明明都有費sir坐陣 究竟點解仲要場場羊同連 係咪受左咩order

換左右閘當務之急

DDG 用腳清應該比用手接更可靠

換人放棄啦，邊有咁多奇蹟
全力聯賽算

係psg柒 先去到八強

系

好耐無踢過好波
輸啲近柱 遠射
斬波 掉波
大佬要想續約都唔係咁呀

呢幾年 其實使左好多錢
但係買既人 有一線既水準
咁耐應該真係得普巴一個
其他都係二線
買人個方面 真係好有問題
今年唔諗辦法
差距只會越黎越大

老實講 對巴塞好難迫搶 一定係退後
巴塞啲人傳控 走位太強
D first touch 唔洗修正就比到波
但係輸到三粒點都要博下
5粒又係輸 三粒又係輸

你咪過波post到派 走入黎做咩姐 呢到冇錢比你乞wor

其實有無人覺得 福 可能都係黑碧2.0咁上下

睇隔離blind 轉身快左

有歐聯都未必有200m啦
仲未計下年冇歐聯

Pogba係時後證明自己
牙朗可以headtrick carry
你都可以

牙朗球入波de ligt推跌自己友

不如問吓隊波浪費左幾多時間

求2-3劇本
上季對曼城？
水晶宮？
今年妞？

預左出局就搏下啦

算啦，無得講，佢開波差，用手差係不變既事實

你聽朝出街比車撞 派1000

有無人覺得馬仔積極性太低？
唔係要求你9跑
但起碼跑多少少 aggressive啲回下防啦屌
Hea到打少個咁

賤種狗

死獌狗

咪覆啦
block咪算

福有人喂波應該會好勁

條後防廢撚到
下季買番兩隻閘簽埋高利巴尼番黎啦

如果佢唔好係後面搞咁多野就好

cup3粒啵清，你估對面係紐咩

山 lkk要換入黎啦

同埋無歐聯踢又吸唔吸引到d人黎又係另一個問題

其實本身2個都無人先出

但個表現好大問題
後場CUP波真係唔關年紀事，完全個人失誤

LIN就廢撚事講

佢咁踢似想走多過續約啦，不過好似開左聲話有前4，一定續唔知真定假

呢條撚屌真係咪撚再入黎

輸多3球就有

lingard真係...想問佢有冇成功比到3腳波？rashford跑去逼龍門 佢就企定定係到睇

De Gea救薯片就叻

屌佢老母臭西

馬仔無球走動不嬲都好唔積極

求下木狗買右閘

不嬲都hea
不過今場冇乜野

搵山打左閘啦

隻狗再入嚟r水吹
邊個理佢既就同佢一齊仆街死

依個廣告有排binc。。。 ddg同美斯。。。

雜種狗仲要改隻前死猁狗名

大唔大戰輸孤寒波都on9啦
羊之前英超都輸過孤寒波架
係臨完場入返粒補鑊咋

屌迪基亞係因為佢由打修仔果場開始差唔多一場至少一粒關佢事，敢踢法我不如出羅美路守？

搵山狗打lin個位可能仲好

第一個LAN唔該係木狗
第二就山狗
第三就廢LIN

唔識點講但佢永遠都要單打獨鬥

仲要入黎曼區話自己曼迷

真係有價好賣

黑碧當時被賣真係好可惜 又青訓又後生
點知走左去阿狗浪費時間
btw福質素高D既用同年比

要加薪續約都唔撚係咁

係
曼聯既球探其實真係好廢
猁狗俾佢地買到fabino keita firmino salah mane vvd呢d 個個都有潛質
曼城又係
曼聯呢幾年得一個馬仔係似樣

渣古打呢d強隊好過馬

羅美路真係穩定好多

開頭d改勢咁入肉古唔到會咁樣輸2 粒
真係把握力取勝
掉轉曼都未必有球員會射得出波

條友踢法根本一樣
企定定就玩skill move
有波就左腳又好40碼又好都射左先唔望人
罰球就曲墜波un埋佢

但每樣都做唔到牙朗一半
除左罰球都係中人牆/飛機

馬仔係傑斯叫，唔係球探，無記錯既話

賺番黎既波,比班垃圾唔好成日以為自己好勁
真正勁既得史摩寧 笑4

佢識配合 但只限係人地禁區邊緣加面對龍門

佢同包皮嘅距離越黎越遠
真係細節位定成敗

福要改下毒食 太毒了

唔撚換人

美斯一個機會就搞掂
cls

最燥係兩球都送嘅

山狗份約真係送都無人要

減一半都250K 一場正選

一個人都唔換

點解lingard仲係到

唔早啲有足球總監 繼續木仔話晒事 隊波唔會有番生嘅一日

所以一比人夾就即刻收皮
再係咁真係早賣早著

同世三少少似
鍾意企定定係左邊等波到
然後同隻閘1 on 1
但世三成功率好高
馬仔就成日推落死位

有球右邊斬比佢 個波去到就一半佢先知係比自己 跟住出界

都要木去簽先得架
木仔話放假要緊

打返頭10mins個勢
之後反Cup

睇隔離台算

可以參考下摩納哥點對法卡奧

半場真係唔換
Sob換人衰撚過雲加儲印花

傑斯睇人其實都幾準，佢話要買個d 最後都唔差

講下就係
唔怪得咁鬼多假曼

今次要半場cup3粒

至少入返球啦好嗎

希望60分鐘前追返粒

嘩幾乎

法卡奧借到WO

山狗點借

以為要戴帽了

係咪要比人中出

明明中場 普巴+馬迪+hehe
之前可以輪換唔換 踢都傷
Hehe唔續約就唔出佢

前面死出連加特 最有態渣古唔出
夏天大換血就得？

有3球中龍當贏

世三成日現位拎波
再帶生個波
兩種層次嚟

中間性感到

咁都唔使輸

入一球當贏 當訓練下麥湯

羊

連啲性感甩波真係好正

嘩 負碌唔洗輸

其實唔啱用嘅就要棄
對面疤狗中場都換咗唔少人
呢幾年我哋踢法係咁轉
真係好難知邊個啱用

睇埋下半場，下季歐霸見

手足 有乜為呢咁樣 做幾多都補唔返輸第一球既錯

咁講會俾呢度d清屌到上天

一定要買Sancho踢條廢Lin打後備

世三識傳波，佢唔識

McTom咁高大但控波都幾痴腳

岩

馬仔都好差下

入唔入到歐霸都成問題

應該輸果d就唔洗輸，唔應該輸就自爆

其實佢平時隊友失位都有番去回防wo
依加個個企岩位好難要求佢退落去 佢都有自己個位要顧嫁

賣撚咗佢用chong

竟然可以打後備?

大家回憶下
我哋喺佢debut時J緊佢啲咩

多仔見你咁既款又加價啦

馬仔續左約都冇腳好波。

攻中出身

Ajax 班波仲有form 過我地

岩岩先講完
馬仔真係食左屎咁

黑碧連控第一腳都有問題
福好好多

第6一定入到

咁不如問下，點證實係，係咪要貼波衫？

第一季馬仔係重心個陣都成日拎波帶生個波
普巴黎左之後變左普巴係重心 就少左
角色唔同左 世三永遠都係重心
曼依家d 人搵人比波都係搵左普巴先

馬.....

好出奇咩

古天奴都舞龍

屎

入到32強？

耶子要兩翼出波
雲高爾要死控爛控
摩佬就體力化+硬淨+大巴

三種踢法對中場既要求都完全唔同
希望爭到前四 仲可以吸引到d星黎

後面咁都冇心機踢

出lukaku鳩斬算啦

今場都起碼兩三次剩係跑到中圈落少少就算
有heart嘅再返後啲幫下撚羊都好呀

右翼lkk算啦，廢lin真係零作用
根本成條右路都廢左

專心聯賽吧

當福都要番黎守個閘.....

過半場未

三個人都俾人撚狗

肯比75一買lkk唔比買Sancho？
我屌到木狗口角生疱疹呀

美斯

失個兩球睇到 後防同中場之間隔好遠
可能sob落order要後防自己組織
中前場壓上去
咁就被疤逼搶搞掂

都係果句
LIN換LKK
羊換DALOT

三隻狗比人撚

小花被jones 推完
專登撚狗唔交波

場場都lin 嘔血 完全唔夠班

加價都要啦 我地都無人打到右
唔想再用廢Lin

出盧喇

麥湯好熱血

好想佢成到材
見親佢就諗到費查

你真係肉撚酸
係咪自己狗竇冇人理要黎r水吹

唔出LUKAKU留力前四？？？？？？

屌你老母肯幫波未

冇人幫pigba

想係魯營入3 球？

鏝都未必得啦

點睇無左你，輸果兩球？

屌喇星 到底點解可以將個角球猜撚返去後面

猜咗咁多腳羊一回咗腳就斷

Mata matic 喺後備席點諗呢

Ching做乜自己覆自己

有我輸多球og

普巴好慘

好彩唔洗出

驗眼啦

咁都控唔到

應該完全封鎖左

有無人覺得曼好多時比人侵犯球證都選擇唔吹 因為啲人夠高大
但曼侵犯人就必吹咁

點解轉線都轉成咁

廢lin企最前
又唔跑去逼搶
又唔回防
同踢少個無分別

呢班撚屌好好地上反堂啦
以為好彩過到巴黎就上晒腦
比美斯教下你地咩叫球王啦

so9

Btw 岩岩放負太過份，唔好意思

福呀

換喇長屌 咁踢落去都唔會有起色架喇

輸緊兩球曼區靜左咁多
啲勝利球迷走哂

白lin

死疤狗唔起得轉account

係

羊個位真係穿哂

入到粒當贏

我岩岩都太失望
收返 友好

自廢右路
係人都識守你

世一中堅

呢排中前場踢得合格真係得麥湯同lkk

都無咩好討論，

連少少勢都無埋

特廢 廢lin 楊格 如果變 mata matic dalot會唔會咁

掂一掂 中槍咁

........

留低既都係真曼

重用lin 都係無咩好下場

唉 好似踢到冇哂火咁

隔離vvd就真係世一中堅雖然佢猁狗

猜黎猜去 但猜唔入禁區有撚用咩

巴塞演藝學院真係唔係浪得虛名

換人未

話佢廢都算，話佢無跑動，懷疑你無睇波

係咪和好？和好就要揸手

比你都係咁喇

希望下季唔洗見到廢lin 同 山狗

第一個換你就岩

福 lin成日以為自己好好波
天外有天啊
C朗啲態度真係世間少有
永遠唔服輸
越比人睇死就越勁

有爆炸係度 同lkk雙塔咪算囉 搞咁多野

我希望唔見一個就得

屌
班人啲無球跑動真係屎

同埋羊

認同

見到blind係阿積士踢到咁勁，見到曼聯班後防

屌，係咪都輸出dalot吸經啦

Lin根本就係後備料

到底羊同LIN係咪契仔
正選都算 仲要永遠都唔換落場

巴塞玩控球在腳，邊搶到佢地波

懷念摩蛇

阿積士d組織仲好過我地

佢係曼都唔差，踢歐戰

普巴

妹

搵ajax 個領隊黎好過啦

隊波勁到仆街

最大問題係冇Vision

好幾球Rashford 空咗，Lingard 背著冇傳，一傳就單刀

禁下制啦頂hold到波都仲他他條咁

連話晒英人 仲後生 可以擺下
山同羊真係

究竟巴黎有幾廢先會俾我地班垃圾反cup

點解lkk當fit都唔肯重用lkk
明明上個月先3場6球

啲幼幼勁到仆街

好似冇見過羊唔係踢全場

求上帝賜多一個奇蹟比我曼

有反擊又踢撚到咁

後面除咗羊, 今日算係咁

佢地知唔知佢地輸緊....

天主；上場比左，今場執生啦

3比0

勁到呢

哈

Ddg

3粒

宗師穿咗個頭會勁d？

完

完了吧

唔好啦唔該 留係度要正選就唔該LAN

冇咩好講喇

仲要古一招都出埋

連最廢既古天奴都有波入

如果對阿積士 佢哋果種進攻同逼搶 我地隨時真係比人456

抵輸 咁撚靚

屌

贏緊3:0？
Mata 山 lkk去撚左邊丫屌 換啦仆街

3-0goallllllllll

古天牢入一入嚟

古一招

好過撚羊

聽朝9半仲瞓唔瞓好？

笑死

場場後防輪流on9算係咁都無用...

唔知你入黎做乜鳩

白lin都算稱職 羊我真係唔想見到佢

聽朝8:30

係，入過team of the week

又走去幻想馬達救世

慘
點完名佢仲要入埋波

咪撚理佢啦

古隱形左兩場都入波

訓啦 雖然訓唔著

Lkk呢
禁區冇人入到，廢lin隱形

應該下季先見到牠

瞓啦
六十幾分鐘仲諗

完全封鎖算啦

轉台睇朗

丟盡英超既架

3 goals outside of the box

blind回家了

癡撚線架，咁就比人入左3球

慘劇了

廢？邊夠你班垃圾廢

曼真係踢得好肉酸 成日甩波睇到燥

各位早抖

費特推到咁

Fred去左邊啊

辛苦你啦 要你半夜睇我地西波
呢度無你嘅事
你可以躝返出去啦

個人質素真係贏哂

仲唔撚換人

真係抵啦
摩狗柒極唔對路 半場就禁掣 甚至上半場就換 so係完全唔撚識換人

係，幫手屌醒thx

其實YOUNG成日係度屌鬼做乜9
唔係佢輸第一球洩左道氣

點個柒頭雜種狗名 關個球員咩事

對我嚟講
呢一世都唔會見到佢

大佬史波係咪堅持繼續吹奏？

大佬

點解啲人咁鍾意學牙朗 但就無人學下小花

咁仲唔熄機？

呢d咪把握力囉
邊使球球推到入禁區

都係睇自己隊波姐
咁啱今日對垃圾冇計啦

抵啦
主場鳩縮
之前里昂又係主場守和1-0 比人魯營SM

冇啦 輸左兩粒d人都已經冇心機踢

我山入黎踩下草未

倒掛都出埋

輸埋第3球先跑多咗係咩玩法

優勝劣敗 唯有希望sob睇得出問題係邊 下場踢走Lin羊

成個8強根本可能淨係對波圖夠打

三十幾分鐘換拜利係邊個

so sir 排陣同換人好需要改善…

頭寒喇

唔講以為儲氣出超必

係，祝你地巴塞之後殺埋猁記

而家先嚟換有能用咩

救求下唔好再用fred踢防中

Tsubasa

玩埋倒掛

人地好似係00

人地前面得3個都已經玩到你盡

馬達

傷左先換...

Lin繼續

LIN 係咪幾廢都會踢全場？？？

準備比人 456

其實對psg首回合已經出過馬福連
個場剩係上半場就知唔可能咁樣出
三個都係跑狗型 都一樣hold唔到波
估唔到今場仲係咁出
扺輸啦sob

屌 又係Lin

lin 羊 真係無論幾垃圾都會打足

希望入到波唔好柒到咁應

今場 宗師 白lin 屎波都唔差

好彩唔入

倒掛都出埋 真係撚狗一樣

末見過咁垃圾既中後場

禁區頂比人輕鬆起腳 班中場死撚哂去邊

依家先換走馬

唉 lkk 山試都唔試下

我認真問架 唔記得左

起碼肯換下馬達或者爆炸plan b

仲有熱嘅

排陣好難講 場場後防輪流自爆玩撚咩

Fred到人拎左波先猜意識去守

諗多咗

熱都叫嬴到鄰居
你邊到黎信心夠打

換其他人出去留力下場, 佢繼續打, 下場休息咪幾好

對so c 都係無希望
重用lin 真係等變中遊

仲要費SIR佢地成班睇緊波
點知踢D垃圾出黎
真係好撚丟架

？？？
西維爾？？？
兩場唔對路
做咗啲乜

揸埋波都得

馬成埸都唔知做過啲咩

So sir留力爭4？

上年連靚籤西維爾都過唔到

唔打喇疤唔好攻咁狠

其實呢場lin唔算有野屌喎 推左佢上最前 仲前過martial同福 可以踢d咩

世界杯四強正選7號做緊乜柒？

擺明big 6 宜家無一隊贏到

Lkk打歐戰打得好又唔出
又護到波又爆到

可唔可以搵ajax一兩個助教過黎 教下班波

唔差，但條友好煩，其他人犯錯，大家一齊屌，但佢係都要借d 意抬佢個偶像。
佢偶像犯錯d 比賽就深潛

摩daddy贏過蛆狗

其實今季已經係

其實唔換都合理啦
SOB應該都知唔會CUP到
留力黎緊作客踢愛記好過啦
上半場派兩次膠成隊洩晒道氣

敏敏無波比你揸

DDG 近期個表現， 應該熱狗11個中龍有一半都入

今季先贏完

比粒面子球好嘛

抽巴塞出局好過抽波圖出局啦

馬 連 羊 lan 啦屌
Lanunited

收到風，烏龍個個禮拜無見過佢

上年靚簽打西波
今年仲要下簽加西波

FA CUP夠嬴左阿妓 跟住呢

一拎波俾人夾
其實放佢最前有咩用

但應該下個係卡古換Lin

一係有位睇唔到 一係就交失

睇左曼聯一排
點解覺得近排曼聯前中線好似咩都做5到咁?
成日比人禁住黎打

懷念daddy防守足球

Ajax 果邊好好睇，㩒住juve 屌

狼隊都贏唔到

其實係有機會 不過把握力完全係垃圾

馬真係無見過佢咁制

明明兩個月前都唔係咁架

狼隊中場勁過曼

真 出lkk一定有用過lin

一早要正選出lkk

D 進攻好J 到癲，個個知自己要點走點俾

岩岩呢下除左福lin仲肯跑 其他人呢？

唉 睇AJAX 算
70分鐘仲要睇羊 Lin

有睇開都知廢lin d 波底廢到一個點
傳停帶控冇樣得
唔知點解仲可以踢英超

屌你個閪迪基亞下下都開比撚羊然後控甩

把握力垃圾唔係第一日嘅事

Sorry誤會左ching係疤狗
洗唔洗比你揸返小妹個波

唔記得對西維爾兩場換人係點
但出局你都係屌摩狗on99走去守 唔覺有人屌佢唔換人囉

已經睇到
lin 即係軌個左真奴

兩年前曼聯壓住Ajax來打，如果今年撞到Ajax一定456。

羊被人掃低左

feel到就算要換LKK出黎都唔會係收LIN

正式瞓得

佢個作用都係迫下條線上前我無話佢好得

最撚危險個羊就下下開高波比佢
傻撚咗？

講開又講 椰子果年8強對拜仁都好過而家呢隊

一向都唔勁 吹大咗

俾人撚到

會收Fred

普巴一對真強隊就現形
PSG 加巴三場都廢到

作客愛華頓真係等運

巴塞係咪想做個Hat trick比美斯

咁比我中出

5你老母

屌你老未，Ajax勁撚到

ajax贏埋

馬 妹都唔見影

仲唔換盧卡古等咩，等廢lin發威？

1億買de ligt 啦

勁到痴線

勁撚到阿積士

球證吹開乒乓波？
掂下都foul

Ajax2:1 de ligt

Ajax可以進步咁快 點解曼冇進步過

出山狗搏表現啦 唔係點賣呀

其實又係兩球負碌波
不過摩佬有針住對面唔識用波中堅嚟搞嘅

ajax goal

屌DE LIGT仲要CUP埋祖

佢應該去疤架啦

人妖lan

邊個會買到de ligt

人地見我地咁廢真係唔敢黎

木狗躝

哇
1-2了 應該晉級了

轉台了

Feel到下季四散了

ajax cup

盲入有得4強了

5得
佢係我啊

有排捱完場未

ajax好撚勁

晒氣力

ajax

疤入多幾球啦
隊波仲未知醜嫁

屌你老母 兩年前歐霸決賽輸 兩年時間就可以踢到咁 我曼真係on撚9

所謂世三潛質

一億就想買到

普巴今場俾咗幾個key pass啦 睇下前面處理成點
拎住個波完全無人幫你想佢點

SO C表示 有LIN
不了

都係訓先 晚安

渣古

可能唔係壞事

作為盲迷
百感交集

肯比人地都唔黎啦

比到福仔 但條友控到

AJAX表示依家2-2都穩晉

無限隊前鋒上去，同daddy有咩分別

Lin返去賣衫算啦，唔好獻世啦

Lingard又贏

散撚咗佢
由頭組過啦 屌

講左
唔會換走Lin

個別球員連波都控唔撚到

打錯字
佢係我咖

睇AJAX好過

睇ajax好過 無眼睇班大帝

一定係好事
最好趕走埋木狗

可以參考下猁 點樣由低谷重建就黎登頂

人地兩年前俾我地ko 之後進步左咁多，我地呢...

Lin又贏

又唔換LIN

So蛇某程度上都要改變下自己一成不變隨時下個摩狗

真係收福都唔收LIN

告魯夫搞過嘅波真係可以勁幾十年

換福都唔換lin

始終要簡迪呢類幫佢先有用.

敢帥

到底隊波想點
輸緊兩粒未逼住 任疤狗猜
輸到3球終於開始逼返
但又打5個後衛

真係ON99

希望各位手足唔好燈到我盲俾蛆狗反cup

我地有星？除咗ddg邊個走有問題

班大帝輸完咪又係整係識玩IG，下場又係9踢。

呢隊廢曼唔撚想睇

Lin

祖狗要入兩球先出到線

睇咗就嚟廿年，第一次覺得隊波真係變中游班級數

真係一個能打的都沒有

攬住lin注定失敗
明明走左件爆炸
都仲要攬垃圾

Lin係咪含撚好撚勁 個個都成日出lin

我都覺 好多心情足球 但又唔係真係夠班做到D咩成績

this is not the performance we wanted

妹舉撚哂手 無傳球目標

太後知後覺了

摩狗都真係癲峰過 你用so蛇同佢比會唔會...

LIN傷癒復出左咁多場睇足左咁多場
都未撚發現到佢有咩特點要死留佢係場上
佢又唔係有咩位置重要而不可或缺

除左跑步之外唔知佢有咩作用

真正嘅足球天才 影響深遠

摩佬又贏

入dalot換lin咪啱囉

有冇曼迷決定以後轉捧ajax 只睇荷甲同r聯算

因為其他人跑都唔跑

無留意
疤係咪讓個DEMBELE都夠嬴我地

搵啱領隊之後俾耐性

得佢同福兩隻正箭頭
可以點

I mean摩狗最尾個幾季，摩狗巔峰係陣係好勁

一早講過，仲有冇時間比sob吸經？
下年冇冠我睇p6走硬

摩狗仲係度既話 8強係PSG 對疤啦

蘇狗死全家

走位唔掂 控波唔掂 突破唔掂 比波又唔掂
但係識跑步就坐穩正選

唉lin真係好撚柒廢

人哋條路咁明確
同埋有小花可以做十幾年核心都好緊要

daddy

邊有跑 逗住踢咋

講緊佢評論曼聯個勢係曇花一現

今年都隨時走啦

ZIDANE返左皇馬， 普巴都未必同你踢多次歐聯

轉捧羅馬算

無學到幾多就得幾多，下學仲要未必要歐冠打，即係得返英超英超，鏝猁又咁勁繼續無大杯都正常

走啦 無謂留係度

Lingard Out
Martial Out
Pogba Out

LAN 啦 次次揀波踢 又易上腦
揾佢做核心死撚硬

放心 今日有祖雲遮醜

Ajax d 機會多到炒juve 都得

求其執件泡菜黎跑都得 仲可以賣波衫 廢lin專心番去玩ig搞生意喇

人地肯放權買首要目標
木狗

羊lin又可以踢足牙

走唔走都係咁啦 中場得一個一線根本難有作為

前四又渺茫
歐聯又唔搏盡
我睇唔到今季仲可以點行

唔好等下年 聽日就好躝

睇阿積士其實幾開心
好多場都係開大

人地意假8連下季再嚟過

半lin成日幫so蛇含?

屌都季尾啦

人地肯出手買岩人，我地有人識買人再學啦

下季lin同羊兩件一定要落後備

算把啦

明顯唔同level 點搏

人地Ajax d走位、分位都好清晰，知自己做緊d咩。

荷甲荷乙半大全大不嬲派錢咁派

山

全隊最有火係麥湯

躝啦咁你

仲係SO蛇教應該全勤

一陣又影山係到偷笑

最緊要冇人會自爆

猁狗都有karius嘅
不過隊隊都識離場止蝕咁姐

全能

全能到仆街

比10mins我山熱身

掌聲

決賽ajaz vs barca啦

如果Ajax 奇跡奪冠就好睇lu.對上非大聯賽已經係Porto.
Daddy 又贏

你係呢度大佬

可能比埋lingard踢埋今場 以後都唔洗踢 比佢enjoy埋呢一陣

其實冬季知人腳有問題都唔入貨都無咩計 從無希望到有希望再到無希望算係咁啦

終於收左舊屎

似係四強戲碼

終於換走廢lin

啲鬚幾型仔

告魯夫內戰

換另一舊屎

贏撚硬而且當年又唔算不歡而散
咪畀下掌聲

我地一個企喺邊線等波 一個鳩跑 一個想爆過晒對面
幾時先可以有個大佬屌醒班友

點解唔改山做閘

大佬，人地Karius唔岩，識即買a.backer啵已經好大分別啦

比多啲機會山神啦事到如今 仲可以靠邊個

可能山以為今次自己有得做救世主係班江東父老面前掦威，但點知最後10分鐘都係只係俾佢落場贈慶

高層on撚9 唔confirm sob 坐正
搞到冬季買唔到人

呢個無計
英撚波底差唔可以打傳控

四強疤對猁喎

心目中一定係pogba

抽咗唔同邊啦

比啲時間SOB執進攻啦
睇得出班大帝比摩狗教得耐左位都唔撚識走

定左 見一定會係決賽

再換dembele爆到你仆街

呢個真係又一傑作

單比利同全能山一齊踩草
嬴盡掌聲！

屌你老味，撚羊 連膠呢啲下場起死撚開曼聯

打小兩個呀 仆你個街

有換走lin同馬，算sob換人有進步

唔好話走位, 波都未控得掂

幫疤狗賺咗唔少轉會費
其實都幾爽

早幾季就一早死啦應該

屌 靚到Ajax

咁遲先換，把撚咩

發夢

佢教之前都唔識

山咁勁

下年疤隻de jong 就係hehe而家隻踢法 但人地就更靈巧靈性 周圍幫波 逗住咁踢

Ajax勁撚到

AJAX CLS

VIDAL出親黎都係FOUL

連埋高層plz

ajax 3:1 詐糊

對面唔會下下同我哋硬撞
一下就彈走粒波

應該無越

Ajax 勁到

留意到好多人唔理山

Ziyech好勁

屌 越咗

劇本波山狗整返粒當係遮醜布

Sign Ziyech & David Neres la

仆街，我唔撚明連膠憑咩仲係曼聯一隊生存到

屌那星，top10 英超都無呢啲咁廢攻擊球員

無可能

一向有波都唔傳俾佢，成班小學雞

順手打包埋佢哋個17號

撚羊咁都冇牌

論波底 佢只係可以踢中下游

如果夏季轉會窗買唔到翼 閘 同一個可以同POGBA駁腳既中場
下年唔洗開季

遮醜布有隔嚟牙朗

山狗勁到

青訓光環

木仔: 我地有LIN 了

點都唔夠我曼柒

so b 青年軍教過lin
已經當左佢係親生仔

仲有馬國明

Pogba下季都唔係度了

出山狗好過lin啦

麥湯真係算ok

對面碧基當自己打前鋒

唯一安慰

山至少都識吊啲毒波 lin個啲

我諗 山狗反巴菜都分分鐘反生

中游都未必肯
屌佢老味，曼聯用連膠 撚羊呢啲料正選憑咩學人爭前四

估唔到山都叫有啲表現
反觀LIN

輸比大熱門都執到輸比阿積士真係仲衰
當初阿積士係排喺波圖第二好既籤 估唔到會贏埋牙朗

咪玩lin個d英冠水平

換單比利

羊好鐘意玩鳩普巴，下下格硬比然後要普巴一個扭幾個分波

好撚大諗頭

上晝知道賓穎畀老鼠安中出
夜晚又要睇我曼畀疤狗中出

麥湯真係唯一亮點 真係有進步 唔似得幾場貨仔個D

根本成班仆街特登isolate佢

其實曼前場啲人速度都真係有
但係射術都真係無
如果有兒子 KANE果啲射術 真係夠殺..

施丹吹雞世三 普巴 麥巴比

山又key pass

頂！

咁人地top fit 嘅時候練返黎嘅野廢lin 點會有得比

山狗

咪玩啦 炒蝗4-1已經知唔易打
真係要計熱狗仲好簽過阿積士

山勁到

下季死攬契仔教到無成績，有老費都保唔到幾耐

想睇賤種買麥apple
睇下psg會買走佢哋邊個

山反生？
定係迴光反照

算啦，5年第一次8強

如果有人話要學利重建，就係如果有人真係想走，又有價，就貴價賣人，大手買返d 高質素球員。
Eg 普巴點都要賣接近兩億啦。

打技術波 勁好多

岩啦 山狗踢好啲先有得賣

山分波再header

山有表現下場係咪唔使見到lin

真

望係咁望

有冇咁勁啊達屎達根

伊巴上身

下場山頂lin個位

山踢10分鐘精華已經多過lin 80分鐘

普巴冇發脾氣想走咁

兩億

都已經分唔清係其他人唔肯跑
定係lin跑得比較多

廢特 麥湯真係唔差

算咗台
等睇山狗精華

一路都唔介意佢回塘，
最介意係佢老屎忽心態， 唔轉型唔配合死扭

如果佢肯配合打下中下遊都好，反正都賣唔出

盲佬好勁

dalot + 山 兩個後備入替

用到lingard同山狗比都幾侮辱

我想問LIN有邊下剪得出黎
任何一個人都可以多過LIN

下季用山齊士帶班青訓踢好過

不如話80分鐘前

大碌都唔差

山狗打得返起少少對最尾幾場都幾重要
連馬福幾件踢到開始迷失時
山狗可以畀d新衝擊前線

真係想走咪比佢走囉

其他人無跑過

買返來都成億，傳果億五就賣，賺得果五千萬有咩用

只會取代馬斯亞

山 1key pass
1個威脅攻門
Lin個分鐘做過啲咩？

跳舞

唔畀小花hattrick當贏了

普巴同山狗究意幾大牙印
法國兩個是但一個無態對方就會返生

呢幾季都穩定地勁
所以上年世盃好多人屌舉手搶左佢正選位

努力加跑動

賽跑

都好

山 踢假9
Lkk 右
馬仔 左

做youtuber

so蛇心中 福lin>>>馬

山出黎10分鐘 威脅大過廢lin80分鐘

全場隱形剪條毛

佢啲跑動都無尻用

事實上福>>>>>馬

49000

希望so sir認清現實 唔好用人唯親 英撚青訓 大部份都係爛泥扶唔上壁

難為個LAYS廣告係咁出DDG同MESSI

唉盲仔就有4強踢

佢似落場踩下草 散下步

山踢邊無突破既話
咪踢返廢lin個位囉

有下軟射牙
仲有得J 傳球成功率

FEEL到準備比人爆閘
潛先

成條片得 幾秒

下季可以大清洗未

喂
駁腳都計牙

終於捱完

決賽廣告出到

ajax完咗未？

未

lin d 跑動得啖笑
有球馬 仔 lin 2打2馬拎住波 lin 企係後面唔走位
呢d 算咩跑動
連拉邊走位都唔識

點都出到吓話

感動既係

牙朗陪我地一齊出局

山如果加盟鄰居 分分鐘每季30球以上

唔緊要啦
兩分鐘都唔夠蛆入兩球

輸俾疤唔會啦

爭啲俾你哋燈到我盲做戰犯

真曼

輸俾巴狗都要俾人爆閘？

歐霸都未必有得踢

屌你老母 10萬養連膠呢啲廢人
碌木 你含撚啦’

見到 所以見到第2換人唔係換走lin 已經轉台

和波都出線喇

大家差唔多
一個經常上腦
一個太gea

不嬲都唔明點解有人J佢走位
普巴都搵唔到佢，佢D 走位有乜用

係，總之輸波就爆

淨係向前跑

有蛆遮醜

真係曼聯浪費佢
佢比哥狗教 應該勁撚到仆街

盲佬真係好勁

唔蝕都偷笑啦

GROUP H
GROUP G
GROUP D
GROUP A
收晒皮

Lin外借啦，等佢30歲返黎俾個名宿佢做

ching識波

位又唔撚現 又唔撚幫波 晒尻氣

連真係到頂啦
佢根本無能力喺頂級球隊立足
佢控球護球太差

young之前都仲叫有爆炸接佢d高難道傳中
依家d傳中去番左羊右華年代,仲出嚟自爆咩
場場直接送波俾人,仲要開始老到追唔到人,去同華西一齊睇水機

服左阿積士，下年仲有幾多個可以留隊

有阿朗一起柒

歐聯行到咁遠算超出預期 隊波要大執都係事實 希望兩季內執返個form 事實證明靠士氣波/一兩個爆seed 跟本出唔到大場面 普巴老老實實放走都無壞 條友太睇心情踢

Lee 個教練出去大聯賽又會點呢，無Ajax 基因嘅波佢教唔教得掂

質素所限 技不如人

多數都會唔見好多人

贏到巴黎已經要知足

等緊會員連加特同卡卡西

英格蘭正選7號！

Ajax打到咁癲 夏天好多球會搶人

我估走4個

我覺得佢地套戰術run得好好

de jong de ligt ziyech做膽

盲下季去邊好呢

de ligt

AWB

剩係想今季快D完

睇下歐聯去到幾遠入埋決賽
就唔止4件

go mu la diu

回購又差D

都話專心前四算數啦

40m車落去唔好講經

仲話要天價人工

垃圾完場都仲要播薯片廣告

邊個係AWB

播到決賽都仲會睇到ddg同小花一齊玩薯片

雲比沙卡

坦白講 輸得好正常 真係唔夠疤打
實力本身差過對手 呢D只有靠士氣波 但一斷道氣就連機會都唔會有

迪希亞仲有無面求加人工

水晶宮wan bissaka

點估到連tadic都翻生
仲有荷蘭電棍臨老都可以喺阿積士發光發熱

唔該夏天清半隊之如
入番D波底好既番黎
唔想見到廢LIN LKK 呢D垃圾波底出現

除左中堅防中左閘其他要執過晒

成隊後防換血啦
鐘斯走
細緊後備
羊
右閘比大米踢好嗎
廢lin成場無影

阿木gogogo

成隊啲逼搶好明確

巴塞呢兩場都唔知有無出6成力
都輕鬆搞掂你

人地阿積士兩年前歐霸都進步到依家咁
我曼就...唉

木仔一個都唔會搶到

摩狗真係遺害不淺,清blind留rojo
山狗lin羊華西呢D重用,淨係一味叫人回防守唔好攻,進攻打天才
都唔知幾時先打得起個form出嚟

木狗第一個LAN先岩

人地個青訓係世一世二

執埋ryan sessegnon 100m 2件

鐘斯，細緊，羊都續左約，下季又要見到佢。

下年歐聯都無得踢
聯賽又唔係好排名
點會有人黎呀~

van de beek 都好勁
tagliafico 都傳得好行

跟手簽多幾個sponsor就回合結束

阿木 sponsor gogogo

快撚啲俾so b買人同清人
呢隊波攻不鋭守不穩

大你一隻neres

仆你個街 大換血啦

連加特同山齊士個戰況都唔同，咁都有得比

夠快 好似係

唔續就賣 用返清新+青訓龍算
拎d錢買其他位

唉 大清洗大換班就真
但買咩人黎
右閘一定要買喇 分分鐘要買兩隻 大碌都改造左 唔會再打閘架喇
中堅要入一個洛荷走既話 一係就杜安沙比 學之前師兄話齋2020都就到仲用緊2012班底 仲要係唔可靠
右翼又要買 除非山打右兼打得起
中場又唔知會走咩人

咁貴買返黎又放
仲有個超高薪山齊士

嘩 我當唔同山齊士比
LIN今場又做過咩呀

兩個新人既話會好似馬仔同福以前咁,不如直接比DALOT上位再執個後備

山就算嘥波都唔會好似lin咁隱形

費特 麥湯上場好勁
無憂

b仔踢返初初黎個態
拍住白lin應該好好

總算搵啱條路 俾多兩年時間 仲唔掂就認命

點睇都買新龍啦

好彩牙朗出局
出面已經冇人笑鳩我曼同ddg

踩下魯營嘅草皮

大換血啦

簽左個體育總監先啦，連續幾年簽咁撚多水貨。

留連應該係想靠佢搶迫

重用麥湯 福 呢d 會唔會上到前四

睇左十幾年 第一次熄電視轉台

換哂11個

海軍鬥水兵兩個都無得救

冇咗hehe 重用麥湯啦 對疤兩場都踢得好

wan bissaka英人光環
黎就dalot改做右翼都似
本身右翼都缺人既
FF好似bale咁改造成功

咪能好似摩狗咁買明星

鳩跑唔等於逼搶

樓上有啲仲好笑，踩到lingard係英冠水平
呢啲留言好熟悉，咪係半季前狂踩麥湯嗰啲

唔好再執後備啦屌
執件有力打正選嘅 大碌想上位就自己爭個飽佢
次次執件二線 又等呢個上位個個上位
屌你十年都未重建完
我地等福仔馬仔都等左3年
仲未執到大旗

試下唔傷先再講

啲傳中

求下你，唔好再用撚羊啦

sob話留rojo

搵下佢同雀連共通點
大家都係迷緊.....
不過史波真人唔克人憎

今場最大戰犯--young

下季
Henderson
Dalot Lindelof Smalling Shaw
McTom Matic
Chong Sanchez Gomes
Rashford

可唔可以沙夏 迪路菲奧是但一個黎曼聯

山出場之後 其實好返少少

重新執過隊波啦,全部唔肯續約既就賣無謂煩

青春風暴

Awb
Sancho
Partey
Toby

撚羊下季做教練 好似卡神最後一季咁 ok？

真人我識佢地兩個老鼠，
連加特有樣野好，
佢表現好壞都會繼續存在死撐，ops

Mctom仲後生
Lin乜都見哂底

等斷兩翼攻中，然後福喺前面鳩等供應啦
馬迪就比人約點攻擊

Bind入到4強都幾安慰
好彩冇係我曼浪費時間

黑鬼教練不了

師兄唔好玩 佢踢波都唔撚用腦

其實未來一兩季都唔睇好
首先hehe mata ddg 呢d走(隨時加埋普巴)
已經要搵咁上下質素頂翻已經難
成日j sancho awb rice個d
先唔講買唔買到 呢幾個後生仔其實仲有排浸
我怕真係蘇斯克查捱唔到成個下季
到時又換領隊又重建 咁就真係永無翻身了
關鍵真係隊波有無認真安排未來發展方向
而呢方面對木係0信心

三任領隊 三種戰術 鳩斬 鳩猜 鳩縮 點執

得罪講句
祖狗執柒左佢，聯賽留哂力都咁廢下下靠牙朗

一對前列曼全隊冇本土球員，一對中游曼以英人為主，我真係會揀後者，因為我係本土派。

dalot lindelof toby awb

蘇狗繼續玩lin同羊囉

顧掂自己隊柒閪波先啦

唔浸又一步登天亂買球星囉

留守既都係真曼球迷

Lin 控傳都三線料
除左勤力有邊樣勁

輸到訓唔到

呢個唔係曼區公認咩

Ig

連都成日拎黎踩mata
拎而家山比有咩出奇

剩係成日唔想低價放人,唔想煩去買過新,
走去續D一早應該清既...拖累到依家

認清個事實唔好再同ajax比啦
人地個青訓系統都贏你十幾條街啦
兩年前歐霸決賽對手
人地不停有新血出嚟 要幾多活力都有 講緊走件De ligt嘅話 仲有件Schuurs等緊上位
曼聯？重用埋班老弱殘嘅 青訓又落後 成堆廿尾三十幾嘅冗員清又清唔走 淨係識追名牌 球探又唔知呢幾年做過啲乜 人地巴塞可以簽到Arthur 阿狗執到件Torreira 拜仁簽到件Davies 我地執咗啲乜返嚟
夏天真係大清洗嘅話真係快手唔該 快快趣推倒重來 好過喺度唔上唔落 吊撚住條命

要求路多 左右閘識打overlap我都好開心架喇

巴狗後防一般
上場主場唔攻就等比人收皮

咁rw rb買邊啲即食世界級好

自創慶祝動作

我哋執到大碌算唔算okay
麥湯都唔差嘅

Lin世界杯四強
山狗呢

真曼

（想續約𠴱陣）

失第一球真係好傷

Lin LAN

球探真心重點 買咗五年個個大牌個個食屎

荷蘭撚v92青訓做得唔差

無shaw?

第二球傷啲

南美杯冠軍

牙朗想走都續咗約先

個個踢到碌柒咁仲獅子開大口
不過普巴要走都冇辦法

史達寧踢國家隊碌柒咁踢球會就識飛
連加特就相反

Romeo
Dalot Lin NEW CB shaw
Pogba mctom NEW CM
Sancho LKK martial

勁過c7 messi

第一球傷啲
成個氣勢無哂

先入paul mitchell 做dof

唉，以前曼聯就勁在青訓同球探

Sanchez >>> LIN

懷念敢敢

馬福幾時先可以上返力

輸個人失誤搞到成隊波亂哂
好唔抵

有睇個段片講鄰居個青訓設施
已經係差好遠

飛機杯都拎來j
助攻同入球數呢

史達寧國家隊把握力差d姐
世界杯個陣靠佢走好多位先有威脅
Lin世界杯入球靚波之外仲有咩

真費

費Sir迷

會員都唔喺到，唔使回帶住

係paris發個一場好夢已經收貨
今次輸畀疤狗好好認清同歐洲一線球會既距離
前幾件猁狗重返歐聯都係畀蝗狗炒柒
執下執下隊波已經贏到打得到歐聯決賽
猁狗都得無理由我曼唔得

至於sob季中接手本身唔期望太多
前段靠熱血波同新領隊效應既好成績令到大家要求高咗
但始終未畀佢係轉會窗做野執隊波
睇埋下季先評論都唔遲

南美杯同歐國杯同級

如果當時唔係搵摩佬
搵返個現代啲嘅領隊會唔會好啲

影分身咪係度

慢慢從歐霸打起 下年主力英超
如果下年有機會打歐聯 都係會比人SM
同強隊級數差太遠 最少2-3班

唔用lin 你排個陣出黎啦😂😂

當比so b上左寶貴既1堂啦,廢特lan亞羊lan啦

如果daddy冇畀轟炒
牙敢帶埋第3年會點